買邊部手機好？

想大熒幕，CPU快，電量大
對影相沒要求。

Rog2

世界大戰post

冇budget...
iPhone 11 Pro Max...

Can u feel~?

平 A71
中 S10+, Note 10+, iPhone Xs Max
貴 S20+, iphone 11 pro max

rog 2
6000電
120hz
ram 12g
512內存
無撚咗敵暫時

聽聞嚟緊有144hz 865 8000電 嘅android

switch

紅米note8 pro

iphone se2😂😂😂😂

小米10 Pro

如果你要買手機咪買
小米，華為，紅米囉

如果你買電話咪買
Samsung,LG,Apple囉

紅米T8 1500有找 電量大，
不過我當副機用
等Iphone SE2

電量大, iPhone已經唔算係

滿足樓主的要求, 我都覺呢部OK

CPU不乎樓主的要求

去台灣論壇又講吓

11 Pro Max唔算大但好耐用

個影相唔差,個mon勁大,重點係機身側邊有touch LR制

利申：rog phone 2用家

你啱, IOS係寫得好
我自己都期望Apple將來的機電量接近4000

其實而家手機影相都咁靚, 我都唔太分到細節